笑死啊囡系列

真係笑死

哦係咩

我警告你唔好再sosad 我

啜膠啦吊利老無

烏烏烏🥺5巧芽搶搶🥺🥺

你癲撚夠未

5關里樹

救ming好撚繡笑

屌我笑到標汗

本來睇到好撚淆底啊哥返嚟即刻唔驚😭😭😭哥哥i love u😭😭😭😭😭😭

同自爆無分別😭😭😭hi啊哥你救咗我😭😭😭個心定晒嗚嗚😭😭😭😭

😭😭😭😭哥真係太好😭係男人典範😭😭😭😭第一港男😭😭😭😭😭